發覺香港無咩人睇Rick & Morty

呢套嘢真係好撚好笑
On9得黎又有深度 唔明點解香港咁少人睇
早派去外國好都見到好多R&M嘅周邊
香港搵極都無
好多外國動畫都好正 South Park、Final Space咁
但R&M始至終都係世界第一

有睇

係Netflix 煲晒

TELL ME WHAT YOU GOT

I’m pickle ricccccccckkk mthfker

早幾年就無咩人，近一季有netflix之後多咗勁撚多人睇

有無邊集大家覺得好撚正
Meeseeks真係好撚正

大把人睇喎

可能我識嘅好少

幾時出Season 4

當rick為左佢地自願去坐監嗰到睇到好撚感動

我身邊都冇咩人會睇

但好多人就算會睇都係笑下就算

近排睇左兩季
睇到發啲夢都好撚奇怪

不如問有邊集唔正

有睇 好正
鍾意玩歌唱比賽嗰集 swifty

可能年尾/出年年尾
睇人分析過應該會係聖誕嗰派
聽講有60幾集

介紹左女朋友睇 好撚正

青瓜個集好正

見到Rick因為Unity搞到頹哂都好sad

真係on99

係！ 果下真係好感動

睇到好撚癲

係 第一次見佢咁頹

舔隻甲由個腦

好想知邪惡版morty之後發展

好無厘頭 但又幾好笑

Looking good My man!

好想快啲出Season 4

God damn

Jerry真係好撚廢

Jerry真係好撚好笑
外星婚姻輔導嗰集

我都係最鍾意unity果集
再加埋最後果隻歌

Do you feel it? Do you feel it?

最深刻係pickle rick
好撚好睇

套野我學到好多人生道理

Wubba lubba dub dub

好似係最後一季

Family guy都正！鐘意r&m肯定都鐘意

Thx noob noob

pickle rick 真係最撚好睇

變咗隻唔知乜嘢 都係要靠Beth

dubadubadubdub~~~

ooh wee !

South Park已經上神台，R&M亦已經穩企一線。我覺得Final Space係近幾年最高水準動畫，除左隻貓條線有啲弱，其他角色都好突出，故事鋪排得宜又感人，睇佢仲有好大發揮空間

我都覺 想搵人傾都唔得 Unity嗰集真係
平時大部分集數rick都表現得好厭世 無咩感情咁
呢集 完全唔需要一句說話
最後播音樂同rick嘅行為
將佢自己研究嘅嘢消滅 再企圖想自殺
但最後喺道laser射出嚟前佢就暈咗 連想死都唔得 係好傷感又諷刺嘅一回事

同埋真係好鍾意s3 e7好撚多rick and morty 好mind-fucking得嚟又會想探討多啲
睇完都會去搵唔同fans點諗evil morty嘅由來 好鍾意咁引發人思考嘅cartoon
不過同啲無睇嘅人講睇cartoon又會一句「你幾多歲人呀」執埋嚟

果時聽完第一句已經好震撼 連埋個畫面
同果個scene真係勁夾
即刻問siri係咩歌

Evil Morty
其實Rick係傲嬌，明明就勁錫Morty。
嗰啲人唔識呢套正嘢姐

睇左至少5次

我都會係咁重睇

其實係咪有聰明rick就有蠢morty平衡翻
有個蠢rick就有個聰明morty平衡，所以其實個蠢rick真正拍檔係evil morty

Noob Noob Vindicators嗰集佢地以為最重要係Morty，點知係Noob Noob，笑死。

咪玩啦卡通片

selfie!!!

係 平時睇佢咁癲咁喪睇到好撚爽
但到呢啲位又會覺得morty唔明rick好撚dum心口
明明成日話nothing matters 但morty要去救人 做乜都好 最後都係跟佢決定 不知幾錫佢

Btw meeseeks rick morty全部都係同一個人配 好撚正 有啲集數side characters都係佢 笑死
快啲出season 4

無點明 但有啲fan thoery都咁主張
Rickest rick and mortiest morty就一定啱

勁多fd睇啵
同埋官方好似有講過19年先出season 4

淨係知Rick同Morty係同一個配音
同埋Rick啲嗝氣聲係要後加上去返啲位度

我最深刻係rick架車粒電池係一個星球個集

同埋好似有時要隊住酒先配到rick把聲
個配音員都配到depressed

Bird person

IQ>200先睇得明

二三季深度係邊

隻貓係講咩？

青瓜個集真係好撚屈機
編劇個腦裝嘜，諗到啲咁嘅樣

Rick C-137

自然burp到就好啲，有時要係咁夾硬吞啲氣落肚要burp到，好慘。

Tales From the Citadel

Look at meeee

I'm Mr. Meeseeks

有

真係好撚好睇

睇過一集變撚左青瓜嗰集好好笑

講起R&M我都會諗緊

to be fair....

做開design, 之前嗰排睇rick and morty 好似俾套野影響左，諗到啲idea變到奇奇怪怪咁

Btw morty同summer講Rick and morty條屍喺後花園仲有日日望住埋屍個坑食飯都好深刻

最震憾一定係呢集

無錯 其實r&m呈現嘅比想像中多 真係好值得睇
睇到佢想自殺都唔得嗰到真係覺得佢內心好寂莫好慘

呢樣真

呢度真係有啲sad

發覺自己唔係唯一唔係獨立特別嘅個體
相信唔係每個人都接受到

身邊大把人睇x2

應該係因為佢自已自私

搞到自已宇宙個地球所有人變晒怪物

要放棄原本生活既宇宙

甚至要拋棄自己原本家人

Evil morty 首歌好好聽
雖然冇歌詞但好有feel

To Be Fair, You Have To Have a Very High IQ to Understand Rick and Morty

呢集真係好撚癲，我睇嗰陣真係覺得編劇同導演好撚屈機

To be fair, you have to have a very high IQ to understand Rick and Morty. The humour is extremely subtle, and without a solid grasp of theoretical physics most of the jokes will go over a typical viewer's head. There's also Rick's nihilistic outlook, which is deftly woven into his characterisation- his personal philosophy draws heavily from Narodnaya Volya literature, for instance. The fans understand this stuff; they have the intellectual capacity to truly appreciate the depths of these jokes, to realise that they're not just funny- they say something deep about LIFE. As a consequence people who dislike Rick & Morty truly ARE idiots- of course they wouldn't appreciate, for instance, the humour in Rick's existential catchphrase "Wubba Lubba Dub Dub," which itself is a cryptic reference to Turgenev's Russian epic Fathers and Sons. I'm smirking right now just imagining one of those addlepated simpletons scratching their heads in confusion as Dan Harmon's genius wit unfolds itself on their television screens. What fools.. how I pity them. 😂

And yes, by the way, i DO have a Rick & Morty tattoo. And no, you cannot see it. It's for the ladies' eyes only- and even then they have to demonstrate that they're within 5 IQ points of my own (preferably lower) beforehand. Nothin personnel kid 😎

問左Bojack先

又唔係真係有深度到咁誇張
係d小學雞有睇又中意周圍唱姐

What is my purpose
You pass butter

Roy 真係好難玩

邊撚到少人睇

全香港得你睇啦 知啦型啦

ok囉, 又未到咁神

入黎就係想講呢集 睇完好深感受 唔知點解覺得帶有小小佛學既味道

點會冇呀

Boooo not cool

加埋首歌 Btw睇Rick個表情應該唔係第一咁做

多人睇咁又點，有幾多人可以理解到套野其實想講乜先 套野根本深到痴線，冇哲學底/冇習慣性哲學思維既人睇完同冇睇過冇分別
正如inception一樣，一百個人睇完既人九十九個都唔知套野其實係講精神分析

唔好話呢兩套出名作品啦
大把影視作品都涉及到大量既人文社科理論，又有幾多人會去深究

唔只一集有佛學元素啦其實

見到你呢段野就證明左點解愈少人睇愈好

Wubba lubba dub dub!!!!!!!!!!

睇曬個陣有空虛感，唔想佢完

LM

LSD卡通不嬲正

你冇朋友先覺得少人睇啫下嘛

巴打有冇其他介紹？

Oh geez
真係好好睇
好鍾意聽fart 唱果首歌
有無人知邊度有周邊買？
我淨係見過兆萬hot toys有少量

有幾多人係知道Rick morty係同一個人配音仲要係其中一個編劇嚟
所以講平行宇宙果集基本上得一條友配

之前有好多post woo

點會冇

Pickle Rick
Meeseeks
同埋外星寄生蟲幻想fd 個集
哩三集印象最深刻

Citadel嗰集絕對係神作

Good byeeeeeeee Moon Man

Birdperson!

I'm Mr Meeseeks Look at me!

見到個名第一時間諗起 to be fair 同埋個 cancer fanbase

尼集經典
Can you feel the beat in your heart

Unity 嗰封分別信 好正
平淡得來帶出無限傷感
用幾把聲讀更有意境

'Rick and Morty' has just gotten a 70-episode renewal from Adult Swim -- Which is more than double the number of episodes the cartoon has already produced.
4:17 AM · May 11, 2018

Mr. Poopybutthole

樓主係點發現？
你冇朋友睇就等如香港冇咩人睇？
定本身你太毒冇朋友，睇個節目都要上來擦存在感？

成人版有深度嘅叮噹與大雄

Show me what you’ve got?

personal favorite episode:
Total Rickall

有冇人知第三季幾時有得睇

adventure time

最深刻果集係morty溝女搞到成個地球變怪物,之後走去平衡世界繼續生活

仲有冇邊套有 Rick and Morty / South park水準

又黎

Lick lick lick, lick my balls

套野係幾好睇，不過啲fans 聽得明啲笑話就覺得自己好醒/高人一等

如果全世界唔同國家唔同年代唔同時間hit嘅嘢，香港人都一定要體驗過試過先叫唔落伍，咁香港人咪好唔得閒？

final space is better

Nobody exists on purpose. Nobody belongs anywhere. Everybody's gonna die. Come watch T.V.

巴打焦點冇咁準

傻架你，this universe means nothing to me, I got infinite daughter and infinite kids, I don't give a fuck. I am rick

香港HMV有周邊買

如果樓主有興趣 尖沙咀HMV有少量R&M周邊賣的
唔知賣哂未呀不過 講緊上一個月行果陣見到

等Season4等到好苦

我膚淺，明就明，唔明就算。
當輕鬆痴線小品睇咋

你唔識就無人睇

R&M佢地食緊咩你知唔知先

咁快就有一隻

收皮啦
十個香港人入面都冇一個人係會用腦思考、追求知識，睇來托咩，乜撚都睇唔明有撚資格吹捧一部作品咩，道理等同乜撚藝術基礎知識都冇既人走入羅浮宮打卡一樣咁膚淺
r&m第一集就已經有諷刺你地班弱智既內容啦

Rick 去坐監係要fuck up Galactic Federation同順便整走Jerry咋喎

有無人有睇ugly American?

我讀哲學 好少有野解到 除非好明顯講世界入面有世界同埋講AI既無情

請問你有咩高見 每集解到咩出黎？
S2ep1開始講下 講到S2ep5

咁講係馬後砲
正路點都係唔想屋企人同佢受苦
Jerry又想篤佢
咁犧牲自己成全大家算

唔，有個比較快既方法，你重新讀過算啦，又或直接回娘胎改造都ok

Blocked波台傻閪
你單機啦 我地全部都係傻閪 唔夠你思考勁

呢句我同意喎

老實講，如果我係你，真係唔夠膽同人講自己係讀哲學

施主睇完R&M IQ有冇過200

Bojack又係少人睇 應該好大部分因為畫風
個人覺得bojack講嘅嘢比較personal嘅 就係因為咁先睇到好sad好有共鳴
Rick and morty就會帶你諗得遠少少 引你諗多啲咁
兩套我都好鍾意

不過bojack係咪無咩聲氣會出新一季

你岩

正常人有個咁痴線既阿爺
唔痴線都變弱智

Bojack is for adults only
very depressing.

Next season 14th Sept 2018

咁快已經有to be fair衝出黎

真係 睇晒我都用咗啲時間平復嗰種空虛同失落
咁即係好快就有下季追

Phoenix person

其實套嘢對時間同空間呢兩個概念解析得好好
好易令人明白同時令人會深究呢兩個概念

岀完啦喎

想試 szechaun sauce

其實條友知唔知自己無論係真心定係假膠都係ON9

1-3都有睇

我iq得90 是咪無資格睇rick and morty

前排麥當勞先出完

應該唔係

粒電池入面仲有粒電池

幾時出新一季

美國M記先有

勁好睇
好想佢快d出新季度

最大衝擊係埋自己條屍嗰集
嗰刻開始morty條底線已經無哂咁滯

呢段trip令我諗起人類補完計劃

SP

留名

最近先喺Netflix煲晒十集Final Space
好鍾意佢劇情節奏咁快，而且殺起角色上嚟毫不手軟，非常之乾淨俐落，同埋主角打不死煩膠樂觀精神好搞嘢，亦唔會同悲劇位衝突（Marvel戲笑點擺位成日令觀眾冇法子沉澱），每集開頭連貫個位到季終一次過paid off，季終嘅結局更係出乎意料地dark，真心覺得Final Space寫得好好，不過好擔心下季延唔延續到呢個優點。

之前出果個四川風味照燒醬好似就係
睇外國圖片估

I LIKE WHAT YOU GOT, GOOD JOB !!!!!!

鐘意regular show 多d
特別係台仔配音版

overrated得好緊要

之前上大陸網講, 呢個係存在主義既一種
淨係呢完呢到, 觀眾都有D消化唔到, 係呢個情況下面, 我地係唔係真係可以處之泰然

封分手信一D都唔算平淡, [我明明天生就要同化宇宙, 但同你起埋一齊就會被你同化變成你既一部份] 呢份愛幾咁激烈

邊到有得睇？Netflix?

香港人iq唔夠
要iq200 先會明白

Rick will always come back, always will.

由依集開始入坑

Hi im mr meeseejs , look at meeeeeee!
Existence is pain

配埋首back ground music

個人最深刻既3集

1. r&m搞唔掂原本個星球去第二個星球
2. Citadel
3. evil morty做president

依3集都痴撚線, 內容豐富到顛

最震撼一定係s1 e6, 親手埋左自己